健吾一巴車落毓民到：口口聲聲要人相信民主制度，自己卻評論香港民選議員欠佳？

黃毓民食撚屎啦

會唔會俾黃教圍剿

今次企啱邊就贏

D comments

死gay 佬，夠薑就開名

都係你叫呀太好野威d

咁唔屌得民賤聯?
人地真係好多人自願投架喎

民主制度？

成舊功能組別係立法會度

民主制度

點同呀，立法會直選果班都係靠比例代表制，咁既制度點都會有一定既人入返議會，但睇返得票比例其實泛民整體都係得票少左，如果好似之前補選隻抽隻，輸埋啦

死gay佬返去屌屎眼啦
成日以為自己好大影響力力

健吾收撚皮啦垃圾狗

呢條友而家屌晒全部非建制派

人地台灣真係全部一人一票選出黎 你香港呢?

Ching ur name

人都過左身一排

你都係

原來批評議員就係唔支持民主？
條gay佬比人屌屎眼屌到邏輯都冇撚埋

懲罰同評論有衝突

佢咪屌啲人選陳伯
佢要咩民主

四方菊博洗底
不過佢今舖講得啱喎

諗起佢個日本集合content farm
耐唔耐就整單新聞煽動人仇支，但係係fake news嚟

利申覺得黃毓民仲撐而家嘅國民黨好真心

健吾覺得香港有得同台灣民主制度比

講緊直選啊大佬